2017警察招募 「7月22日大招」

我想問下通常報左之後，要等幾耐先會收到email去interview?

下世

食屎狗

會收皮先

收左啦

狗真係改不了吃屎